毒撚心事

今日同女神表白左一次，結果換黎左又一次嘅無可能 唔經唔覺已經追左佢三年 為左佢...已經盡力脫毒 由買衫箍牙到學英文學講笑話

自問已經盡左力，但無奈感情真係無得勉強 如果上天比我投多次胎 我希望要嘅唔係男神靚仔樣 我想要嘅只係一個兩情相悅嘅對象，又或者一個毫無感情嘅心.....

希望今次係我最後一次打呢d 5pmk感情文，亦祝各位dse 雞坐5望5**

可能有啲1999，大家請見諒

agger

這失戀感覺怎形容 初戀難忘初次心痛